今天不小心把元朗的市民打傷了

今天不小心把元朗的市民打傷了
事後我用了三十九分鐘去到達現場

發現打碎了的頭蓋骨
竟然比起平日那個形態更美

然後我再用了十分鐘去恐嚇記者
再為其抄牌

這短短的九十分鐘
算是今天我思緒最興奮的時間

打傷了的市民
是我今天看過最美好的東西

而那記者著地的那一聲
是聽過最美好的聲音

原來人生覺得最無恥的事情
也未必是最心寒

因為最心寒的
可能一直就在眼前而未曾發現
又或者根本就是自己

我想我找到了答案

中國豪死全家

高質

中國豪仲衰過耳屎樂囝

毋忘721恐襲

推

潮文 不要忘記721暴行

自推

高質
9拍蠔